iOS原來有得查課金記錄

2015年到2019年課左17.6w
上年差唔多6w
今年要課少D